檢討/持不同意見不等於割

留意到最近事無大小(獅鳥、裝修對象等等)，一有人持不同意見就好易俾人講成割割割，
大家記住今次運動可以持續落去全靠大家不斷改進，互相提點，大家唔好咁易俾人帶風向

Be humble

推